屌奶星！手球唔吹！？

又俾馬德里政府迫害

好撚黑ar

成隊 黑仔
球證 黑哨
反疤 黑人憎

一早講左巴塞又俾人黑

橙

算啦 今年真心差左 唉

唔洗還牙

我身為中立球迷都哭了

訓la

笑到訓不著

好多絲打睇

屌 淨係so9跌同 手球都兩球十二碼啦

手球？我睇唔到喎

球證吹少左3張紅牌同4個12碼

明明祖記就應該輸 !

yes小妹陪bf睇

最強g 矛

邊止咁少

😳

我數都數到巴菜正常應該贏10-0

系